「勵志」入嚟擺低你的人生目標

點樣搵人生目標

做人好苦悶

先得20幾歲 幾時可以結束呢一世

眨下眼 2017就過左大半

仲未搵到自己想做咩

求屌醒 求賜教

20歲人冇目標冇理想冇動力係唔係可以去死

同意

我和議

same

以前會想令香港變成一個更好嘅地方 而家覺得都係嘥鳩氣

爬上k2頂

咁有理想 香港靠你了

人工又低

自己想食嘅嘢又食唔到

幾時有得放鬆

整一隻市面上無出過題材既game
係柔道搵到一個專屬自己既招
搵一個岩自己女朋友 呢個難過登天

勵志雞

做流浪漢係街頭凍死

香港？

唔好死

咁我地都要去死

小小mkt

想食好多好多的三文魚籽同生蠔

約個時間 不同地點 一齊跳

你真係好得意

啱啊 點解咁難嘅

等我壽終正寢之時回望番人生
我可以答到自己每一個十年我有咩係做到 同埋有咩遺憾

唔想每個十年都係一式一樣

仲洗你講

打低城哥！

okok, 我要去ifc跳，至於幾時就要等放假再約

係咪給自己的信 定時間囊？

你幾時放假

Pm我 請你食自助餐 完你夢想

跟著你係咪可以幫手解決埋我

我都想知ar腦細唔放我都冇計

十年一定有一單好深刻既事
深刻既事係一世都記得

要用信提自己即係都未夠深刻

而家第三個十年岩岩開始... 仲未有目標/想做既野

唔洗驚 我都無溫過 就去考 依家都未死 沒什麼大不了

絲打 你唔好放棄啊 讀到書就係龍就係鳳

好多人既願望 明明係好簡單
我就好有衝動做聖誕老公人

夢想
代表香港參加奧運

一直想確認
聖誕老人係咪真係唔存在
我指細個收既禮物係咪真係老豆俾

有無寫日記的習慣

無私的奉獻 我鍾意

咩項目

無收過的表示

無喎
而家sem break 先發現原來自己真係無乜興趣
日日等訓覺

通常有乜野做

跑下步 做下運動

開開心心咁過，唔返工，得閑去下旅行，環遊下世界咁

已經日日跑
都係跑半個鐘姐

我見而家好似個個一得閒就做GYM
有冇人知點解

可以舒服咁死去

55歲靠投資收入 享受退休生活

想開間自己既clinic

咩的 定 釘土

勿理自療

有自己 clinic 架咩
唔係通常番醫院

攞綜援

有呀 不過多數唔會開係街鋪

我要女呀屌你

係唔係 callstar個首歌 煉獄健身室

開sp post啦 柒頭

幾時有安樂死

排到公屋係人生第一目標

做到一個出名嘅填詞人

十port 香港樂壇

無人

你幾時死

你dry死我都未死

嬲鳩 不要再說了

咩都假 有錢就ok

我目標好簡單，只想同我愛既人結婚生仔，
但我既背景同家庭問題，令到呢個目標遙不可及

咩事

我衷心祝福你 同愛的人一齊結婚生仔 一齊白頭

我都冇呀巴打

即係唔好講人生目標咁大，搵下啲短期目標先？即係好簡單可能試下跑渣馬咁，試下試下就可能搵到人生目標

講得一口流利又正確既英文，然後自己去英國旅行

讀到phd去北歐做Professor退休開餐廳

More

揾到自己夢想..

我只係想搵到一個穩定既教席，穩穩定定到退休

教咩
做老師真係好偉大, 唔計立志做教畜個d

我既人生目標係搵到人生目標

咁啱嘅 我都係

巴打唔訓做緊乜

覆緊你

想做到救護員 但已經22歲

22歲 ？ 咁後生，完全冇問題呀
定係你想打32歲？

想同屋企人一齊過遠離城市既生活

做米芝蓮廚師

係啊 仲咁後生 去考啦

想去南非 想去澳洲牧場 想去深山做野人 自給自足

咩菜系 我覺得廚師好犀利
同一樣的食材 廚師總係有辦法整得好好食

成為手風琴大師

呢種樂器好似好少人學
但佢d音色好正

搵到人生目標

用一年時間自學日文同結他
讀完大學 上master讀返fashion有關嘅野
俾自己十年時間係fashion公司做到最top
希望仲可以有時間環遊世界

啱啱嗰期去左考 衰左體能
打算再繼續操 再去過

agger

要改變香港既教育
同另一半起間樹屋生活

搵30k1個月

我嘅人生目標係到我死嗰時唔會覺得自己嘅人生係冇意義